一人一個嫁到比有錢佬嘅方法

同依家個男朋友拍左四年 最近比老母點醒 揾個有錢嘅男人可以奮鬥少三十年 想問問大家點樣可以識個土豪男友 其實老母有叫過我上深圳揾個 大家點睇？

整容

男人鐘意膠面？

整咗唔覺嗰啲

首先你要知道邊度有有錢仔

你去做雞啦，啲雞錢俾哂你男朋友，咁你男朋友咪有錢囉，之後再同你男朋友結婚

割雙眼皮係必須我依家單眼皮又細又無神

club / bar? 平時學校啲人見得一個sem就無下文 hi bye frd好難識人

最好比人包養喇 可惜顏值唔高

你估自己係邊個
照下塊鏡問下自己
點解有錢佬要同你一齊

人望高處嘛

有人要就知足喇，仲人望高處喎

有邊個想自己窮一世架 揾食艱難呀

Call 我

咩背景？

或者call我

咁做咩唔叫你老母自己搵,即刻同你老豆離婚,佢搵到,你一分鐘都唔洗曬去搵,又唔洗俾人食住

邊part

你既自信邊度黎

落club識

呢個post幾好笑，又搬老母嗰啲好賤的思想上連登
Btw, 失敗者的討論區教女點搵有錢人

投胎

你有冇諗過如果佢有一日唔要你，你就世界末日咁

我屌你老母字都未撚識用，用撚埋乜撚嘢顔值都算
仲要為咗物欲去聽個傻閪老母講想去偷食。
你賤撚過雞

離左婚十幾年

因為無自信 所以想嫁個有錢人黎建立返些少自信

有無介紹

對感情唔會付出太多 怕有日分手自己會太傷心 點到即止就算

我好失敗 我都覺

屌，講緊你嘆慣食慣佢飛你你就同廢人一樣
你想嫁有錢佬仲講咩感情呀

啱聽 用雞黎形容我 直頭益左我

不嬲行街食飯睇戲aa制

去名牌男裝衣服做售貨員

樓主未撚瞓醒

男人唔鍾意膠面，但係更加唔鍾意醜樣嘅女人

可以試吓增值吓自己，真正有錢佬乜女都玩過晒，唔會要花瓶，你target緊top 3-4%嘅人，你都要有至少某方面有top 3-4%嘅表現或能力，唔係你憑乜埋人身。

簡單啲，咁恨嫁有錢人，死咗佢投胎罷啦，投到做到𠴱3-4%人你身邊一大班有錢未來老公。

咁你就收啦皮啦

Me
利申 有錢

呢個有機喎

未訓呀

早啲瞓 明天會更好

啱呀 醜樣比都唔要

咁有錢佬都搵個樣靚身材正 做乜要養你成世

如果想識土豪 最好有流利普通話

最好唔好識 土豪都係差

死好似係唯一方法

希望啦

所以最近好想做下運動 化妝都學緊化好啲 希望自我增值係有用

何出此言？

有錢佬識讀心？

無機，我有朋友係名店到做，化妝化到好叻，人又好靚女都識唔到。

講咗你靚唔靚先，我有一個地方可以幫到你。
我曾經做過的一個地方，都幾多靚女搭上咗有錢人。仔食到富婆的機率都有。
（當然又柒又毒的我無份）

首要係你靚唔靚先？

我成日以為有錢佬娶老婆要門當戶對
原來乜珠寶展賣衫sales都嫁到有錢佬

唔吊你癮，開埋估。
係馬會旗下的餐廳。（即馬場）

入職時講你想做馬主的場。
（其實7成以上都係，唔好做乞兒去的百勝廳到做就得）

做侍應都好易識到馬主。馬會規定侍應唔收得貼士，但靚女小小的女侍應就⋯

真人真事：有個做廚房的ive實習妹妹（當然係靚，100分滿分，佢拎到95分以上）識到馬主的子侄。個靚女妹妹有一日提早咗收工，然後去返我地個場到食野，見家長。
我地成班

個廚房位係餐廳廳面。所以係有機會識到人。

有錢佬hehe結婚唔承認架死左條心啦

你估個個都係醜小鴨？

用30年時間裝備好自己

樓主唸法冇錯 典型傳統華人社會思想
個個老母都係咁教女 一定有講個幾句
樣靚既遲早個心好自然心向有錢人, 認為自己更值得生活得好
樣衰既就唔冇咁教女

都欣賞你 至少你知自己連雞都不如 垃撚圾

自己奮鬥做生意
到時係生意上要幾多有錢人有幾多有錢人

臭雞假膠

係hku讀law然後去選港姐，參考下何艷娟

去馬場

去英國倫敦讀大學
嗰邊好多有錢仔讀
當然識唔識到睇你個人質素

send張相黎睇下 申利好撚有錢

有錢佬有兩種
一種醒目到仆街
揀老婆係睇性格賢良熟德
例子：FB蜥蜴人

一種係感濕到仆街
你夠妖夠高招就搞到人暈陀陀
夠後生樣靚身材正都ok
例子 : 林建名

睇返你想要邊種，不過前者嘅圈子你應該無咩機
都係個句啦好聽就女人唔好聽就累人
地球全有錢嘅女人top64有60個都係靠遺產，分身家攞嚟

由識到，到人地有興趣，到拍拖，到結得成婚

一係你就外在條件夠好＋床技好＋嗲功勁
一係就木門對木門，好似上面咁講去倫敦讀U/去加州LA嗰啲

否則畀你識到都嫁唔到

睇嚟你唔只外表樣衰,內心醜陋,
而且iq同eq都好低

每個人都有個位置,
你自己位置喺邊都未清楚

仆街點解我成日去個到無咩靚女
你做邊個場得閒過嚟望下都好

選港姐

做港姐

去外國
有錢讀，會social窮極有普
最重要係競爭少啲

呢d人通街都係啦 有錢佬唔會鍾意你呢d on9女人

單眼皮多數都唔係靚女
勸你整咗容再諗

識到都冇乜用 90%有錢白鬼當Asian Woman係Free Bitch

冇辦法 依20年有太多亞洲雞做壞市

有好多暴發戶娶sales，Waitress

其實你老母咁醒，你老豆一定好有錢

又或者 你無家底咗有無學歷？
叻啲乜？
又醜又蠢就可以收皮

你係好靚定高學歷定超級有氣質定好有才華？
乜都無 有錢佬揀你你都驚啦

如果你係假膠就好無聊
如果你係真心，勸你去check check個腦先
你阿媽講咁嘅野你都聽嘅
你對你男朋友自唔自私啲

三十年你有信心揾到過億？
少奮鬥300年啦

做有錢人嘅情婦 好過陪人捱

謝謝您

我嘅位置係樣衰、矮、窮、低賤、臭雞

唔靚

我男朋友出去滾女 佢點樣成材 我都接受唔到

去泰國

咁唔好咁難，首先搵個唔係AA制嘅男人先

咁我飛轉韓國整整佢先

我真係太天真 唉

您覺得裝備邊一方面好？

產房有有錢仔

話我就算喇 放過我母親大人

呢個真

就係睇完 老母就發表偉論

ptgf

無錢去外國讀呀

果然係氣質型惡女 講嘢都把炮啲

整容啦 無他嘅 普遍男人都係鐘意靚同屌得嘅女人

識多個有錢佬做frd都好呀

要靠人地先有自信
你呢世都會咁自卑

要嫁有錢人
外表學歷見識談吐智慧
你中左邊幾樣先？

做港姐前要執執自己個樣

首先本身要靚,要有富貴氣質。
個面相要幫到夫,否則嫁左都只會敗亡

啲鬼妹個個都大patpat 輪唔輪到我㗎

係呀有同感

醜就醜啦
咩顏值唔高

想辦法嫁有錢人
不如將自己變有錢人啦
有錢人身邊，都係非富則貴

Btw
叫你老母發小陣白日夢

無呀 離左婚之後一蚊贍養費都無比過

有錢佬點解要同你做frd
公司分拆買邊隻馬個市幾時升入幾多手
你邊樣答到嘴

樓豬是傻的嗎

又醜又蠢直頭係我嘅代名詞

我都想問我男朋友點解出去滾女 佢又自唔自私呢？

有300年咁長命咩

因為有個好膠蠢既女朋友

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你個樣價幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

現實就係咁殘酷

做人妖？

咁我可以增進呢方面嘅知識喎

一樣都無中

我好醜樣 呢個真

有個最直接既方法係for你呢種發白日夢既搏一搏
拎哂成副身家去重整個處女膜
有剩錢既去日本執埋個樣
再返大陸貼徵婚啟事
記住利申自己係處女
呢個成巧率達80%
前提你係25歲樓下

買張頭等機票識有錢佬，溝佢

好講緣份
唔係靚/有自信就一定會有有錢人睇中
中學同學入面
有個好靚既女神級 都係同普通男仔一齊
但有兩個樣一般既女仔 就嫁左有錢人 讀完u冇做過野已經成世無憂

知清楚來龍去脈先 咪係度妄下判斷

廢人is me me is廢人

有成功例子？

咁我咪有機

收得皮～

劍雄:你唔做雞我點養你啊

你aa制等陣條有錢佬以為你睇唔起佢

有
希望你都會

Jockey club

愛情當投資 差

日日應酬個有錢佬 要忍受佢出面食女 你開心咩？

你條仔慘撚到

5個物業算唔算有錢

利申唔係我

但呢個case 講緊條女攞95分 有幾多個人有95分靚

咁首先, 鍾意有自信o既女人o個 d 有錢佬
就唔係你o既 target

其他野都係, 定好個目標範圍先

男朋友有錢就一齊，冇錢就分開...
你當你自己係咩呀？雞呀？

lihkg唔應該只係整狗仔icon..
應該出埋雞仔icon

有錢人, 黑白黃女都係 free bitch 啦

你的樣子如何

聽過有個女仔為咗釣金龜
日日由新界搭車去渣甸山跑步
真係俾佢識到個有錢佬
你可以參考下

上少d連登

有冇身材 有冇學識修養 有冇一技之長吸引人
有冇外表

Zentral

如果你自問有返咁上下姿色
去參加香港小姐
加入娛樂圈之後等釣金龜
係得呢個方法

你一開始都無講過

但講真點都好
你如果無學歷無樣無才華 其實有錢佬真係難啲睇上睇
唔通真係拍戲咁拍咩
打消念頭揾個真心愛你嘅咪夠囉

另外 滾女就即飛啦仲留佢喺度做乜

(大小姐mode)你唔係扮女人架wo
你真係女人黎架wo

我覺得你似假膠

創意台

想try

四年啦 唔捨得

假到咁真 我係咪第一個

咁冇你嘅事喇

玩得唔錯
一定撩起班on9窮醜惡公屋蠢 酸毒 人集一身既連登仔把火

你反問你媽媽當年做咩唔搵個有錢佬

幾歲? 做緊野好難識

你可以接受到有錢佬岀面有唔知幾個情人幾個仔
其實係冇問題的確係致富方法

樓主唔差在作埋有錢人定義啦
反正你post係創意

起碼作得黎有討論價值

首先自貼 我再幫你分析成功機會同詳細計劃

大學

深圳撚有土豪咩?係都上海北京啦
最實際都係香港D高級酒店大廈

作為一條女你連大學D同學都溝唔掂你點溝有錢佬?

咁似我個支那表哥講既野
娶左個有錢女
岳父打本俾佢搞生意
而家成日同我講 識個有家底既人奮鬥少十幾廿年
屌佢老味唔撚面紅架喎

首先你要搵個基佬有錢佬，同埋一般有錢佬都唔會鍾意肥矮毒柒臭，你要搵個有怪癖嘅先得

臭雞

讀大學識最好
過左就唔駛諗
有人要已經偷笑

去英國讀書

我記得你c打
因為個有錢佬唔夠deedee. feel?

番咩大陸，你本身就大陸喱黎

都有唔少有錢人信教
可以研究下佢哋去邊個教會
呢個方法應該OK因為keep住每個星期都會見到一定可以製造機會

又土豪又顏值

食屎啦你垃撚圾

處女

最近有同媽咪傾過 佢話想養大我地兩個再睇下點 到我地依家咁大個 佢就開始有啲想拍拖

大學生

樓主想話揾土豪
係我認知土豪和暴發都係冇教養，亦唔會專一
揾過唔好太竅，愛你就算，一齊努力丶麻惱丶解決問題都係愛一部份

好過要討好丶虛偽丶呃呃氹氹丶提心吊膽幾時被人飛

外國有個網可以match到有錢人 可以賣初夜 你可以去apply下 kind of高級雞

去EXCHANGE 識下ABC或者overseas

老蘭溝
馬場溝
做夜總會金魚
微信附近的人

唔知你真心定假膠
有時呢啲都睇命水
好似陳伶俐咁，翻頭嫁都嫁到畀有錢佬

首先拎塊鏡照下
個鼻夠唔夠直，鼻梁挺唔挺
鼻頭夠唔夠肉

冇嘅話整容都嘥氣

死港女，樣又無，身材又無，又無腦。想食免費午餐？收皮喇 你個西值5000萬？

1. 我起碼都8-10年無返馬會餐廳了。唔確定而家的情況⋯但通常都係西餐比較多靚女

2. 以前做g1-4 同m2-3 。兩個地方都係馬主西。

3

佢出去滾女 我唔慘？

多謝

唔同觀點 唔同角度 都諗得過

so true

夢寐以求嘅生活 講真有邊個唔想

一早講呢句就此post已完

我同男朋友一齊嘅日子似hea住過多啲 有人要等於無人要

無錢去英國讀 exchange有無機？

香港人

會嘗試下

其實我連垃圾都不如 垃圾起碼可以分類回收呀

您又啱